新喜劇之王trailer,我喊左

啱 on9到喊

穩袋幾億

感動嘛 ?

可以睇少一套

蝗戲，不了

感覺普通話出唔到笑話
定我代入唔到
或者應該我冇佢地既文化所以入唔到戲

支那話

代入唔到

一定要睇

廢撚事click入去睇

支那戲唔會睇
呢啲借個名翻炒既戲又唔會睇

快啲收皮啦

已約左囡囡睇
農夫配音一定好好笑

trailer 已經咁唔吸引

淨係搵大陸人拍完再配番廣東話已經BAN得
奶共狗

講真, 睇完Trailer想睇

我都喊咗
一個影響咗至少一至兩代人嘅香港演藝人
為咗搵錢 不停去扭曲包裝消費佢當年喺香港本身特有嘅文化情懷
好唏噓

佢仲使為錢而煩咩

如果唔當呢套係周星馳作品，
只係一套大陸片咁睇，應該唔太差

本身拍出黎都唔係俾香港人睇既
香港有幾多票房大家都好清楚, 頂盡幾千萬, 係大陸閒閒地都有幾億, 傻既都知點做啦

有錢佬唔同我地
一百一千億都未必夠

臨時演員猝死街頭
64歲，沒有申領長者綜援的資格。為兩餐，他營營役役、露宿街頭。今日凌晨四時，他剛完成無綫劇集《極度怪咖》的臨時演員通告，在尖東海旁長凳休息。早上9時許，他被巡經的管理員發現猝死街頭。凌晨的通告，成為他人生中最後的演出。他是臨時演員劉何志。

今日(23日)早上9時49分，一名管理員巡視尖東麼地道尖沙咀中心海旁，發現有一名男子睡在一張長凳，於是上前查看，並輕拍對方，惟男子沒有反應，管理員於是報警。警方接報到場，救護員證實該名64歲姓劉的男子死亡。

據了解，死者為一名臨時演員，凌晨下班後，海旁長凳休息，豈知一睡不起。

唔使 但係咪等於唔想搵更多既錢？
某程度上 佢都係一個商人 用以前既貨拆骨再重新包裝 但仲劣過以前而價錢賣得高過以前

唔用喜劇之王個名
唔強調周星馳導演

可能會係一套好片

講真 呢套一定好睇
睇Trailer已經知
根本喜劇之王 從來都係以喜劇包裝既悲劇
成班唔撚識戲既傻閪 成日都話笑唔出 唔好笑
唔明人地背後帶出既故事 就咪撚睇啦
香港人識閪睇戲咩
大陸閒閒地都收十億以上 洗閪拍比你香港人睇？

坦白講 近呢2-3年既大陸電影 已經超越哂港產片啦

最尾個段真心笑咗出黎

你地笑點好低

左抄右抄

垃圾

你都識講以喜劇包裝既悲劇 咁唔好笑已經係死症
點解悲劇要以喜劇包裝? 就係要突顯個反差, 先加強到悲劇效果
當個喜劇包裝唔好笑, 仲點反差?

好似畫畫, 想用黑白對比效果, 點知黑色嗰part油到啞色灰灰地咁, 仲點對比?

trailer 好正喎
應該可以超越第一集

我同個朋友講話唔會睇，畀個朋友笑我唔識貨，話王寶強超紅，但Sor，我真係唔知王寶強是誰

呢個trailer返而吸引過之前on99扮攪笑嗰段
睇完feel 到係認真野黎

如果一定要揀一套
同其他啲咩恭喜八婆 如珠如寶 比
又唔係真係咁差喎

D笑位拍比大陸人睇既
你熟悉d大陸文化同時事 應該就會笑得出啦
大陸電影笑唔出
建議你睇返港產既 龍咁威 / 低俗喜劇

呢個Gag幾好，好似之前未有過

我覺得轉左用女人做主線幾好，又加左D 親情
唔預佢好好笑，但講演員既戲黎講唔多，應該幾好睇

喜劇之王 MAINLAND CHINA

會有驚喜既
呢個戲路 星爺最叻
窮小子向上爬

王寶強邊個黎？

近幾年D 片
只要無小豬係度懶搞笑又唔好笑，其實當正劇睇OK既
佢係可以拍到Ending幾感人

王寶強都唔識 建議你真係唔好睇

星爺變了 我都係返youtube 睇食神
你有你搵支那錢 我有我睇youtube

唔止啦，至少二十億。西遊伏妖爛左都有17億

周秀娜你今次仲唔死？

呢度d人情願睇呢d架
一味淨係見到中國 就不了

迂腐過d廢老

關佢咩事？原本搵佢拍？唔係掛

劇情OK
但大陸人不了

傻閪先會睇呢套大陸片

普通大陸電影劇情

周星馳未紅前所聽到的難聽說話
我相信係真有啲係創作
呢啲係口係佢未紅前發生
我想會拍得幾好
佢不嬲不多說話想說的都在電影裡

係咩

女主角用周秀娜會唔會唔岩，
搵個樣平庸D 好D

無論D 人點鬧，我都會買飛支持周生

乜撚嘢戲嚟？

唔係拍比香港人睇嫁
拍完唔想浪費先順手係香港上

其實星爺執導後都唔係想玩純笑片
都係有訊息帶岀嘅片
但個個一相情願屌唔好笑不屌
我睇完tralier就覺得唔錯
一個人外面工作唔想父母擔心
父母又唔想佢一個人岀去闖俾人蝦
但為追夢死頂 其實幾熱血感覺
隔離post話無盡聽到喊係追夢共嗚
個個都話好感動唔喊係咸魚
依家電影追夢就話唔笑 死班盲反
唔睇咪唔睇 零頭都唔撚係 點星爺無影響

利：已約女睇

成個TR最好就係 去你媽呀

感動嗎？

西你老母瓜
視你老母頻

個利申有咩關係

支持星爺

g持星爺

屌 睇trailer 都眼濕濕 唔敢約人現場睇驚比人見到我喊

係喊左，無人面孔係識，喜? 邊撚到喜

當獨立一套 大陸戲睇
應該唔錯

但當喜劇之王2 黎睇 點都唔夠班啦

佢揀親啲女主角都係差唔多樣咁

唔睇咪唔好睇啦，係咁同人講我唔睇做乜9？ 真心睇開佢片大既，俾少少錢可以睇佢拍成點我又ok窩，好睇唔好睇睇完咪知。盲反到呢，依家香港有咩新演員可以擔到大旗，唔搵大陸人拍可以點啊？你平時有無睇港產片㗎，你睇完咪知班新演員適唔適合拍大製作囉。

hi wumao

睇完Trailer已經唔想睇
拍回魂夜2仲好啦

請問trailer入面咁多位演員擔過大旗, 適合拍咩大製作?
周星馳要揀大陸人拍係因為要拍大陸人睇, 咁係都可以入到香港演員數
柒撚到你

無咩睇大陸戲唔知d演員點 但星爺捧過既都紅 證明佢識揀人 個個人自然係有潛力擔到大旗 香港演員你日日睇點會唔sure佢地拍唔到？

呢個trailer好過上次好多 至少唔係炒冷飯懶搞笑
似係真係想講一個有意思嘅故仔出嚟
其實周星馳執導D戲根本唔差
唔會淨係追求以前粗口鹹濕嘢嘅低俗笑位
劇本開始追求深度
譬如美人魚講環保議題，攞曬香港導演會同香港影評人協會最佳導演獎，連電影界專家都話好
兩登都盲反
同埋周星馳知道佢自己執行上有不足 通常都會搵名導演幫手一齊執導 譬如郭子健、徐克、錢國偉、同埋呢套嘅邱禮濤，所以電影技法上唔會差得去邊

星爺轉拍晒d悲情戲， 但幾吸引